## DeFiの種類
|トークン|ステーブルコイン|レンディング|DEX|デリバティブ|Oracle|Aggregator, Vault|
|---|---|---|---|---|---|---|
|Eth|||||||
|Matic|||||||
|Avax|||||||
|Astar|||||||

### JPYC to Aster
matic→cbridge→matic on ASTR→ArthSwap→WASTR→ASTR

トレジャリー / サーキュレーション
